** สำหรับ Login**
Username: jiew@gmail.com
Password: 123456

**Database**
Database ที่ใช้เป็น Firebase ค่ะ ทั้ง Cloud fireStore และ Firebase Authentication
ส่วน locale database ไม่ได้ใช้ค่ะ 

ในส่วนของ Profile สามารถกดที่ icon มุมขวาบน ที่เป็นรูปคนได้เลยคะ พอดีจิ๋วติดปัญหาในการใช้ drawer 
และใช้เวลาในการแก้นานจึงแก้ไขปัญหาด้วยการทำเป็น icon ด้านบนแทนค่ะ 

ส่วน Pagination จิ๋วลองแล้วแต่ยังไม่ค่อยเข้าใจ จึงใช้เป็น loadMore แทนค่ะ 

ส่วนไสต์การเขียนคร่าวๆก็จะเป็นประมาณนี้ค่ะ จริงๆมีการแยกในส่วนของ controller ด้วย 
แต่ใช้เวลาในการ setup นาน จิ๋วจึงเปลี่ยนมาใช้ตัว hook แทนค่ะ 